{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71156&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바다,비펜션"
    },
    "text": "シンチャン風車海岸道路に位置する静かで静かなペンションです。 恋人または家族と一緒に休むのに適した一軒家です。 周辺には、チャンプンチャ海岸道路、チャンプンチャ海岸道路、チャンプンチャ·チャンなど、済州西の観光地が位置しています。 ペンションは2つの部屋と2つのトイレを備えており、クイーンベッドと追加寝具類を提供しています。 ペンションの内部にはスパ、無料カラオケがあり、バーベキュー施設も利用できます。 ただし、一部の施設は冬季には利用できませんし、最大人数を超える場合は入室できません。肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、引率者がいない未成年者の利用は不可です。 利用施設内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分離して処理しなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。 オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "シンチャン風車海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スパや無料のカラオケ、バーベキュー施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "一部の施設は冬季に利用できませんが、スパや無料カラオケは利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの部屋数とトイレ数は何ですか？",
            "answer": "2つの部屋と2つのトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "恋人や家族と一緒に休むのに適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "チャンプンチャ海岸道路、チャンプンチャ海岸道路、チャンプンチャ·チャンなど、済州西の観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入り、未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は制限され、ゴミは分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 369
    }
}